有冇人返工未試過遲到早退拎假？

明明份工無勤工
純粹係自己唔鐘意遲到

有

勤力師

有 我是冗員

我WFH都申請返公司做嘢

冇勤工但遲會出warning

邊個夠膽話老細遲到請假

中唔中意返工都會做依啲野

你住得近

咁你鍾唔鍾意遲放工

愈住得近愈易遲到

直程在家工作，
因為都喺用電話分配野比人做

未試過拎病假,但老實講冇人會欣賞

定仔賣身養我

On9先咁蠢

日日遲到

老細唔俾遲到

試過番押運成年冇遲到

我之前份工返一年未遲過
宜家份工返三年都未遲過